如果頭D真人電影Reboot,咩演員做最啱？

日本啲真人化雖然好戇鳩，
但頭D呢啲現實系應該唔會搞唔掂掛

大家嚟討論下咩人做角色會好睇

東尼大木